日本新踏play?, 踏爆艦娘同初音未來手辦同dvd

睇到個心好痛

好殘忍

好想比佢踩

即係點?